咪撚再打飛機！今日根本就係失敗！

唔知夠唔夠標題黨
第一次開post，係有account既cd-rom
今日係夢到去左機場，有少少分析想分享下
帶定頭盔先，唔一定岩，歡迎交流、指正

入機場既目的、成效、好處壞處，點解要入機場好多post已經講過，唔再重覆

講下要注意既地方
1.通訊困難
其實唔係第一日既事，人一多去邊都會有通訊問題，收唔到／收到但send唔到係好常見既事，唔洗咁驚慌。
有時大叫都聽到講咩，請好好利用現場有既紙筆同手勢。

2.Fake News
亦都唔係第一日既事，明白fact check其實係有難度，報料盡量有圖，最好有埋時間。
過濾好重要，警方疏散員工哩一類，都係嚇接機既人既一種手段，狼來了大家都聽過，再係咁運動會一次比一次難搞，因為去留會變得更難定斷，同埋同埋最後決定交比現場。
（但想講熄燈哩個傳返比現場係咩事？現場有無熄燈會唔知咩？）

3.人數
要達到癱瘓機場，必要既係人多，當然今日之後人數一定會下降。
但記住，假設警察真係清場，人愈多先係愈安全。
今日估計都有幾萬人在場，可動用既警力一定唔夠捉哂我地咁多人，個人認為係有得打。
之後再講

4.流動性
今日早既時候人未夠多，所以採取左行黎行去既方法去阻塞入境大堂。
但後期人開始多既時候，依然見到好多人係咁行黎行去，令到現場超級擠塞。
當然，癱瘓係我地既目標，但機場空間唔似遊行係馬路上面咁，急起上黎好難讓到路比旅客／first aid。
減少不必要既移動，霸個靚位坐又好企又好。

5.散水
散水唔一定代表係唔岩，如果今日唔散可能警察真係會發癲，邊個知？
大家都係擔心，唔需要互屌，不分化，不割蓆。
但係走既方式就有需要檢討，講下今日有咩問題。
幾萬人想一時間散水係好困難，除非有人識魔法，請大家保持冷靜，就算你再急都唔會馬上走得到，自亂陣腳係大忌。
離開機場方法有：機鐵、巴士、的士及私家車，同埋行出去。
機鐵：一話散就有好多人坐倒頭車去博覽館，機場站根本上唔到車，人流完全散唔到，建議去到博覽館可以轉乘其他交通工具，同埋盡量辛苦啲，企上位。另外車門長期閂唔到，你要散水而唔係塞鐵！
行路出東涌：哩個雖然係壯舉但一啲都唔推薦！今日都係行出東涌既其中一個，但行出去會令到行車線少左，令原本已經會塞車既路更加塞，令到其他車走唔到、入唔到，見到啲巴士連站都出唔到，其他想走既人都更加難走。
建議最好係見到有警察／真係清場，先跑出去東涌！（當然唔會安全，隨時被攔截）
今日行左一次，好難叫人唔好再行，但行的話至少將對陸行交通工具既阻礙減低，流通大家先撤得到。
巴士、的士及私家車：其實係咪都塞硬，唔識拆，但返轉頭都易，唔洗怕散水黨。

6.旅客
衰啲講句，佢地係擋箭牌，係令到警察唔敢亂清場既人質，一日仲有旅客，機場危險度都低。
好似今日咁，其實宣佈左停飛都仲係有好多旅客係濟留緊，因為啲車根本塞撚到仆街。
對旅客要友善，佢地好多都唔知我地做咩事，始終最大影響係佢地，解釋到既幫手解釋，情況許可請讓路。

個人認為哩個係我地可以利用既最佳戰場，如果真係要去到終極一戰，硬碰硬係無法避免，我會推薦機場。
當然小弟無打過仗，唔敢亂指點，但哩個係我既睇法。

假設：
1.我方人數夠多
2.警察唔會係機場室內用tear gas清場
機場打最大缺點就係交通，但哩點對警察黎講都係一樣。
警察要驅趕我地就一定先要入到機場室內，但可以比佢地進出的地方其實有限，佢地編排都有難度，可進入機場既地方：大家常用既出入口、員工通道、出入境、機鐵(worst scenerio)。（歡迎補充）
守係哩啲地方，係佢地攻既時候同佢地硬碰好大機會成功反打，因為始終人數有優勢，就算真係唔好彩，有手足被制服，警察就無左2-3人手去同我地打，因應情況救返手足都唔難。
但切忌落單、亂衝、驚慌後退。

如果要係機場放tear gas既話，清場後機場都會要返兩三日時間去清理殘留既化學物質，但同時代表佢地已經再care國際輿論、外交同經濟問題，大家可以坐等64重演，終極焦土。

最後想講一下，哪怕你係和理非都好，行得出黎就要有心理準備會被清場、被拘捕，唔好成日諗住自己有咩事可以全身而退。抗爭唔係玩，犧牲係在所難免，更何況已經有咁多手足犧牲左，絕對唔可以令佢地白費，每個人既心態對整場運動都好重要，希望大家都可以調整一下自己既心態，勇敢去做自己認為正確既事。

五大訴求 決一不可

一、徹底撤回送中修例
二、收回暴動定義
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、立即實行真普選

PUSH

「獨立思考」給有意塞鐵嘅手足一段話

TLDR

每一次都齊人走先係最重要
你留返個人，驚下次無機會？

(轉 請廣傳)
唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰! 世界文宣!